一人n句嚇到賴屎既另一半對話

1. 點解你會對我咁好？

2. 你應承我，聽到之後唔好嬲，得唔得？

不如分開下。。

呢個已經瀨左
唔洗嚇

我有左

驗孕果下仲撚驚

個密碼係咩？

咪我地一齊一週年囉

我有d嘢想同你講

我剪咗短頭髮

你應承我 聽到之後唔好嬲，得唔得？
應承左先！

係喎，我琴日睇中咗個手袋

我仲未黎m呀。。

你d高達我幫你處理曬啦

我同佢冇野架

唔係男就女架啦

我睇左你電話啲內容

我知道我好蠢

呢個唔撚驚
除非你身有屎

臭雞先會用蠢黎開脫自己既淫蕩！

屌

其實你係咪有野暪住我？

我買左件好性感既泳衣呀

最不安係呢個

有乜好驚

我想同你講道理

老老豆豆，佢唔講仲驚啦

你咪去囉

你有冇野要同我講

我成日同男朋友講

其實呢...

好好奇問呢句既人究竟係咩心態

其實我只係純粹想佢講我愛你

覺得條女逼我攤牌，最後講左分手

A0 ? 呢句係鋪排佢之後發難炸ja

唔一定發難炸
但通常係連環嘈交嘅先兆

男既話，講道理真係講道理
女既話

我無嬲

我寧願佢講佢好撚嬲 再加埋個原因

我有啲嘢想同你講

冷靜下先

我唔同你講係唔想你亂諗咋

屌你老母呢句真係世界級 之前同條女講明唔想佢同某條仔玩 後尾佢地私下約出嚟我唔知 之後我嬲佢就覆呢句

我真係無野wo

我男朋友都係咁 屌佢
驚你嬲 又係世界級

話說

每次佢一黎就彈呢兩個字開頭
我總係覺得有我唔想知既野要講我知

無嬲喎😊

呢句可以點拆